藍鳳凰係民建聯黨員，又幫熱狗？代表左d咩？

有證據? 有就正